想問麥記有冇出過shake shake麥樂雞？

印象好似記得麥記有出過麥樂雞既shake shake 不過我全部fd都話無

我記得有架喎

Shake Shake 麥爆雞

記得好似係將麥樂雞放落個shake shake袋入去shake 唔係麥爆雞

金拱門有

有呀，褔喜麥樂雞

自製咪有

好似係大雞塊黎 好好食

Shake 薯條順便掉舊雞入去咪得囉

冇可能

有印象

孟加拉效應

06年出過一陣

點解冇可能 我平時就係shake埋舊雞架喎